Interview速度有冇咁快

係咁嘅我見到有份工，就走去打電話問吓，嗰個姐姐就叫我交CV先，交完即刻打電話叫我禮拜六interview
咁樣正唔正常

人地淨係見你一個咩
咁啱老細星期六得閒咪一次過見

都係嘅

快又問點解快 慢又問點解咁耐
有冇伏自己上去in時留意下好過啦

我上星期五交cv 星期一去見 星期二話請
下星期返工

已經可以見到樓豬唔會做得到D咩大事 港孩

禮拜六interview

以為你話in十分鐘就完果種快
佢趕要人咪快call囉

星期六都要返工

咁快?要小心D

跟住番左一日就唔做

試過份工登 jobdb

有留電話，我打去問佢仲請唔請人

咁佢話仲請，咁我喺灣仔見完第二份工，佢喺上環，就問佢可唔可以即刻嚟見，咁佢又ok喎。

見完即請，第二日就返工。

又見過啲日本公司仲有型

話唔使預約，去到就有得見

不過，見我條友睇完我 CV 話份工請我唔起。

shit

大伏
Hr想玩下你咋

好正常

街鋪 定office?
呢個title做街鋪 好撚伏
佢當請個人睇鋪+打雜
有生意就佢做design 你做drawing
開單9成9 冇你份 老底又唔係高

我星期四上午見，下午打黎星期一2nd in，星期五紅假，星期一見完，星期二俾offer，再下星期一番工

返咩

IKEA?

係的話唔好做，垃圾工

agent嗰啲可以好撚快，今日send cv聽日見都大把，自己send俾hr嗰啲就冇聲氣

要返星期六
你諗諗

室內設計起薪11000 都唔出奇